求助...屋企隻松鼠狗唔知皮膚咩事

老豆老母前幾年領養左隻松鼠仔...
而家10歲, 9月既時候已經咁樣
唔知咩事係咁甩毛
去vet 睇完獸醫做body check 驗血驗尿
佢話好健康冇問題,
d 毛會生返出黎不過可能要幾個月時間...
而家過左5個月都仲係咁,
帶去睇第2個獸醫都係一樣話健康冇問題
佢食慾正常, 仲係札札跳好活潑...
有冇高人可以指點一下應該點做...
(有用含硫黃精成份既shampoo幫佢沖涼)

萬分感激

有冇搬屋或者同之前唔一樣生活習慣？會唔會好焦慮？有冇食過TG?

係有搬過屋,但發生呢個情況係搬完屋半年後,
冇焦慮,就算冇人係屋企佢都係行行企企訓下咁等人返黎我地係美國,冇食tg

影哂成隻嚟睇吓
再上網search"庫興氏症"睇吓似唔似

除左頸周圍甩毛
同埋d 黑點唔知係咪粉刺之外
冇其他呢個病既特徵

其實可能佢未慣，唔使不停換沖涼液，兩星期沖一次，夠佢多啲，佢精神肯食野，我覺得問題唔大。如擔心的話，睇下有冇補充品比佢食下。

有松鼠狗(博美狗)的請注意，狗狗身體掉毛但頭手毛髮濃密這叫作Alopecia X, 不是什麼甲狀腺低下！ 不要亂補充甲狀腺！

最新研究顯示這是腎上腺分泌的性荷爾蒙旺盛所造成的，可以用治療庫興氏症的Trilostane來降低性荷爾蒙的生產，進而促進毛髮生長，當然也可以直接穿件衣服就解決了，畢竟性荷爾蒙旺盛不會影響太多其他健康問題！

現在驗甲狀腺很方便，也就造成很多獸醫過度診斷低甲的問題 … 甲狀腺一天之中本來就會有高低起伏，年紀大或有慢性病或病重的狗狗甲狀腺會比較低，這是正常的，強迫增加甲狀腺會造成心肌肥大也會比較容易造成狗狗心臟瓣膜破損回流，破壞性相當大！ 而且強加外來的甲狀腺也會造成本身正常的甲狀腺萎縮，到時後如果突然停了外來的甲狀腺就真的變成了低甲！

希望以後松鼠狗的主人不用再為了這個外貌的問題到處問醫生，褪黑激素有一些些幫助，甲狀腺也會增加一些些毛，但這些都沒用，只要減低性荷爾蒙則通常毛髮都會生返啦！

我以前隻松鼠都有。上面係網上information

多謝我搵下有trilostane 既野食/藥先
可唔可以講下點解"直接穿件衣服"都得
同埋你果隻pom 用左幾耐時間先正常返?
萬分thx

佢無正常過啦...走左2年
佢應該係講話怕你狗狗會凍所以要穿衣服

Ohoh, 明白
Sorry to hear that